iPhone 7對OnePlus 5 速度測試！iPhone大獲全勝

[black]至奇[/black]

做假得咁明顯

我都覺睇落都係iPhone順啲
快唔代表一切

至奇

好眼力

屌 iphone果邊隻手慢咁多 有意思咩

我都覺幫部大陸後門機做打手

iPhone開咗Low Power Mode CPU喎

點樣睇到?
btw隻手真係慢好多

同S8條片一樣

正常點會輸
一定有做手腳

右上角，開咗Low Power Mode粒電會黃色
開咗Low Power Mode CPU會降頻

你邊度見到黃色

開左好似變iphone 6效能

啲選擇性失明an狗咪睇唔到黃色囉

唔好意思囉

one plus冇後門
不過呢d廣告太過分

唔止添嘛！條片一定有剪過，小學雞都睇得出係假架啦

你講野？凡係an機都有後門

自膠 無放大睇錯 放大睇清楚係無開嘅
還OnePlus個清白

條片p走左喳

一定係假

ifanboy 成日話閒閒地拎部 6s 都屌打所有 android. 機

其實只要個test開多幾隻game iphone就會贏
利申 an狗

奇怪點解條片唔用6s
原來係咁

無論係點iPhone都會贏，話知你開乜

咸覺onePlus 5好似完全唔洗load

有冇甜覺

正常係side by side兩部機一齊行同一個app, 睇吓邊部快d, 呢條友都知做乜嘢！

笑左，iphone成秒先轉到個apps

睇吓呢條片side by side比較好過啦

iPhone簡直順到無得彈

自己色盲就睇醫生啦

好撚柒啊

重要話人地選擇性失明

其實真係打和

不過iphone下一代9月出，android次次都要等snapdragon出新u,總係會update慢d

未見過android廠咁猖狂，抄到同iphone 9成以上一樣
送比我都唔敢拎出街

以前都覺得onplus啲機幾靚，又平，宜家真係不了

用an就係唔想用iphone
屌你又要出到iphone咁樣

無錯係唔想用iphone, 係唔想用iphone個os, 個樣點關咩野事？
btw呢個test iphone個邊隻手慢到

multitask嗰陣
iphone load幅圖出黎佢當load完

iphone隻手好似痙攣咁

如果唔係佢隻手咁慢，iPhone起碼快多30秒

睇呢D test都係等睇phonebuff算

咪比你贏囉
有咩好嘈。
大陸仔中意用大陸嘢咪用撚飽佢囉。
成日自己拎嚟打飛機咪打撚飽佢囉
淨係睇個樣抄撚到咁都唔撚開胃啦⋯⋯
個Spec勁又點。咪又係一部大陸組裝鳩抄機。
咁勁。自己開Soc呀⋯⋯。
同以前大陸仔日日吹自己個部用美國嘢組裝出嚟個部世界最快超級電腦有咩分別。

比乜鳩呀，等鳩通或者三叔出既u追到apple先再拎黎比啦